唔通蘋果廣告製作公司真係一個陰謀？！

上年年頭tvb有個好詭異嘅廣告，入面得幾隻字寫住佢個公司名，配上一首過哂時嘅背景音樂，同埋好撚低清嘅畫質，呢短短幾秒嘅廣告完全唔知佢sell緊啲乜。

啲人攞返十幾年前嘅record，就話當年沙士爆發前冇耐都有呢個廣告，甚至話係香港將會有大事發生嘅暗號。

嗰陣時呢個傳言好快就冇咗。但係而家諗返，2019年發生咗咁多事，唔通當初嘅陰謀論係真？

好似話連公司係邊都查唔到？

就算係訊號都似講反送中多過肺炎啦

當初最後俾人話小題大做
依家發現好恐怖
世上有無咁多巧合

煙花=支爆

法師「浴火重生火鳳凰」老母慘被流浪生滋狗抽插中出，數以千萬計十億計狗隻精子喺閪部發生「血色除夕夜」死亡慘劇

真係覺得好恐怖
話唔定背後真相嘅詭異程度同徐步高事件有得揮

無聊

會唔會係同間諜發表一啲消息 正如俄羅斯個短波電台 會不定時發佈一堆亂數

push

推

隔一年先預言中

9萬幾個咁既POST

又嚟

要睇下你認為包唔包埋反送中。
如果只係武漢肺炎，就隔左成年。
但計埋反送中嘅話，其實只係4-5個月。